大家介唔介意男朋友成日俾屋企人打？

是咁的 我男朋友今年都20出頭 幫緊屋企人送貨 都算有d生意仔做下 但係有一次同佢出沙灘玩 先發現佢成身都係傷疤 一問之下先知道佢老豆成日飲完酒就打佢 有時做錯小小野都打 我口頭安慰佢話幾man 但係心入面又有小小介意

廿幾歲喎

on9，咁大個人唔識反抗？

你有無買件好感性嘅泳衣

男人有啲疤先型 好過皮光肉滑 成個乸型咁

你男朋友仲讀緊高中何來20幾歲

同佢去沙灘果陣有著

你男朋友送豆腐？

聽講你男朋友為左你同隔離班狼狗嘈喎

你男朋友咁廢唔識打番佢？

遲d世伯話想屌埋你

你條仔又唔敢反抗

怕自爆 唔答

樓豬係介意佢d傷疤定係介意佢唔識反抗？

係啊 佢老豆成日想莊我裙底咁

死臭雞

但你又做雞 你覺得佢會唔會介意?

想溝你

3萬蚊

人哋同第2條女玩sm又要話你知

屌原來你就係條仔

你20歲人都唔夠老豆打

臭雞

根本唔關男女事

今日係咪白色呀

好快冇事，你男朋友遲下技術好咗就唔會俾老豆打

我男朋友打屋企人 好型

好似有一撻係蚊爛

咁大個仲同屋企人住，冇錢冇L用，飛7佢啦。

樓主係雞

小心個叫呀木嘅人會爆你啲野比你條仔聽

此post 已完

樓主雞黎 拉

但你兩萬蚊過夜喎

係唔係3萬THANKS?

唔介意 又唔係我比人打

咪係，打返老豆轉頭啦

你係雞

買個芝士蛋糕去拜候下人地老豆啦

你條仔好快飛左你 之後同個打golf既女仔拍拖

樓主3萬蚊 過夜

你射多啲精畀佢補吓囉

咁妳有冇收返幾萬蚊壓驚錢？

佢條仔晚晚飛車唔讀書，留級啦

咁樓主過一晚夜係唔係3萬蚊

你男朋友個fd霸氣好多，成日去老豆間油站拎錢

樓豬係三萬蚊過夜雞

你係臭雞咋

86再快都追唔上benz

咁佢條女應該係⋯⋯⋯

咁懦弱，點過人世

你琴日同我講話想從良，我依家加多你三萬。老地方等。

樓主你係雞黎架咋 收嗲啦 返上benz含撚啦

入黎就係睇呢啲

20幾歲唔讀得高中? 屌你老母

你係咪雞3百蚊就上得?

之後就有班屋企好撚和諧既仆街出黎屌鳩你：打老豆因住比雷劈

我老豆唔會打我 我都好愛佢 但如果佢飲醉搵我出氣 我老閪都還拖

屌 咁撚多真心膠既
Username都唔識睇

唔睇user name都知啦

好多人鳩到一個點

三萬蚊 過夜

老豆打仔先會比雷劈架

你男朋友係咪揸86

同你條仔鏈過車
輸撚到仆街

佢手車得唔得？

諗起頭文字D

我女朋友一樣情況
有時會比人屋企人郁手 然後又斷經濟
佢好大壓力

你係雞，3萬蚊過夜

如果佢係我老豆 我打埋佢添呀！

你男朋友係拓海？

但人哋男朋友手車好辣，情況唔同

假膠都咁多人認真答

你人格分裂定雌雄同體

Initial D

Don’t not fucking push

想問吓點解會介意

Btw 好撚gay

介意咩？

18歲先考車牌

正常都已經要畢業啦

除非揸大膽車

介意？ 你有無問埋你男朋友老豆有幾傷？

你條仔揸垃圾豐田 緊係搵個揸ben屎有錢佬啦

你男朋友送貨越黎越快喎

你男朋友個樣係咪好似東尼大木？

假膠 拉

不過要小心，唔好太重手。

老野好易死，btw，呢啲原始中國人社會係要打番場交先會易一家之主

死臭雞！

你地遲d都分手，講經咩

3萬蚊？
分手啦！
你唔好害人哋啲仔女啦！

拓海

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

俾蚊咬咋話

佢有冇差啲啃死

上次比你啲錢仲夠唔夠呀？

佢介唔介意你3萬蚊過夜先

有冇俾你男朋友搵笨

請問有咩泳衣係感性?
見到想喊?

平咗嘅屌

你三萬蚊過夜 你係雞嚟炸

一定成日hi花架車

叫得mingjai係咪都on9啲

三萬下話

Hi

又係你

又有撈、又有benz

你男朋友屋企係咪有D家族生意? 賣豆品既?

聽聞你出黎做 三萬蚊過夜喎
係咪真架

係咪日本人但係講廣東話架?我識佢

好穩 平時搭長途車我都會暈 但係佢渣就唔會

我一路向北

咁大個仲比屋企人打
利申屋企人唔夠我打

收皮啦 臭雞

過夜3萬

膠post 黎但唔夠高質

想問下你仲係唔係3萬蚊包過夜？

想約樓主可以點比錢？

你睇下樓主個7頭名先

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

你男朋友隻眼有問題，佢老豆帶佢去睇過醫生都驗唔出有咩問題

佢男朋友親中架喎

不接受陌生人預約

世伯屋企係咪賣豆腐架？

上次比你個d生活費夠唔夠用